講到咁鍾意但點解係咁做？

男人把口講到幾鍾意你，想每日都同你一齊，但到頭來係唔想成日見面，想係屋企打機睇片。所以承諾都係隨口講，呢頭應承果頭可以即反口，究竟我點解要揀呢啲男人？ 求屌醒

以為自己開左post
個個男人都係咁
講一套 做就另一套

女人都可以係咁...
最後被分手了

我日日都想見女朋友 但冇女朋友

講到咁鍾意都派帽 究竟咩心態

唔咁講點同你扑到野?
仲細咩

無人逼你揀

都唔知點解 明明係中意人 但又拖拖拉拉 冇成日搵人 約人 承諾完又做唔到 我都唔知點解會咁做 求屌醒...

以為自己開post

當男人話日日想見時，啲女人又話CHUR又話無自由。

唔使等人屌醒 等佢唔要你就自己識醒

總有一方更愛對方既
唔同情況啦 中意既話日日都想見

係咁㗎啦 啲女人天生咁蠢都係因為要畀男人呃咋嘛

人地打機仲玩得開心過陪你
好心反省下自己俾到幾多快樂對方先。
老奉為你付出？未溝到就話想表現多啲姐，家下關係對等，你仲想做公主？

男人不壞 女人不愛
呢句真嘅

追你之前咪寶 追到？ 咪草囉

話掛住 但放假約朋友都唔約你
話掛住 但一日得一兩個msg